{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 한또바기 게스트하우스"
    },
    "text": "朝天体育館の近くに位置する新築ゲストハウスです。 天然カラーリング体験も可能で、共同使用の際は利用規則を守らなければなりません。 人数超過の場合、追加料金があり、10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 宿泊の際は午後10時以前にチェックインすることをお勧めし、ペットはお持ち込みいただけません。 個人用品は保管責任があり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 どちらも、禁止されていない指定された場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失の際は本人が責任を負います。 靴は必ず下駄箱に入れてください。 (紛失した場合、責任を負いません)。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "このゲストハウスは朝天体育館の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "天然カラーリング体験はできますか？",
            "answer": "はい、天然カラーリング体験も可能ですが、共同使用の際は利用規則を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を超える場合、追加料金があります。追加料金は10,000ウォンで、現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後10時までにすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品はどのように管理されますか？",
            "answer": "個人用品は自己の責任で管理していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食はできますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "靴の取り扱いはどのようになっていますか？",
            "answer": "靴は必ず下駄箱に入れてください。万が一紛失した場合、責任は負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 363
    }
}